返工已經日日講政治，點解仲係溝唔到女？

唔通千千萬萬既政治毒撚都溝唔到女？

保安毒撚 係難溝女啲

your face your fate

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

我